[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～仲要繼續單機 (54)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

巴哈唔抽野都2分鐘ko了

高LV活動建議就會好簡單

我仲未過到

參考下 佢得你都得既 大家都係平民隊

個首抽推薦都係冇風法
迫害

其實女主下面果d圖可以刪左去

攻擊型 刀劍斧 貼出黎都唔知有咩用

只要係老屎忽就一定過

佢係唔係課左體力
咁高LV既

好似巴打話有

推薦出暗弓

終於放假 可以慢慢刷
Btw 花崗岩打咩刷得最快

風遺中

推薦暗弓=迫害新手

今日冇得打

首抽推薦

5星角+同屬龍
1. 暗系重刷
2. 水系唔要菠菜
3. 火系可以配4星不死鳥
4. 光系萬聖4星龍都ok

聽日有

我要尖角呀

要成千個尖角dnlm

一場帝超先得4至9個

刷遺中最快,單刷

每次得一兩個

光斧世界第一雞

你係咪冇開箱...

光斧世界第一肥雞

肥婆

已經有人過左真龍

整一把5星屬武0突起碼要1500個尖角

大家好

光斧世界第一臭雞

去馬？

今日同HATER有咩節目

數唔係咁計
你都冇咁多粒沙
一把一把整實際啲

我覺得尖角重難拎過粒沙

心思

一場4粒
係你冇咁多體姐

之後要洗2百萬左右先升上一把屬武

網上評價尊幾勁 值唔值得allin升佢 5*屬武？有火龍

你升得到5星屬武嘅話你已經唔係新手 自己諗啦

非重課唔ALL IN

【心得】各星級武器性價比 比較表 以光系斧頭為例

除左暗弓風弓 其他5星都有ALLIN既價值

哇

好難選擇 對男角冇愛 但又要打真龍

火奶

真龍目前真係課長玩意

所以等佢出多D建加大火屬傷害先再打吧啦

滿建 3突武 滿突龍
我都係做觀眾算

我冇3個波

如果你目標係真龍之類,你起碼要月供曬D禮包黎4突先有份玩

俾佢中出100次

仲要火屬限定

冇不死鳥

都係等多幾個pool再算

等睇升完搵唔到隊友

唔係幾想拎哂啲金剛晶嚟打真龍

同幻神組團

有成5條真龍,你地D金鋼晶打得邊條

都冇諗住短期內打到架喇 但5*屬武整一把咁大工程 想再三思下姐

btw 課哂d pack黎抽光槍 抽唔到

唔撚要佢喇

幻神團-1

唔撚要佢喇

快D出木活動
我要火POOL呀

唔撚要佢喇

俾條風龍我就心滿意足了

小尊尊要40%攻火龍

點睇人地過真風龍冇火短

無追POST幾日
RECAP?

上面就有

光30%龍 break+crit打3萬1

主要火短冇防暈 要玩到0失誤先勁

無抗暈係差少少

5星屬武
你唔重課邊有可能依家整,剩係上3階果90萬錢都唔知要爆幾多石黎打
仲要果堆帝國章

真係想打真龍，要準備5星屬武同真龍卡

在來就是硬體規格了，基本上就是你能想得到現階段最高的玩法就那樣玩而已
1.龍：打手滿突5星60%火攻擊龍，火奶滿突菲克尼斯(不過有大佬在討論他們有沒有也用上攻擊龍)
2.武器：打手5星屬武3突(目前最高是如此)，火奶也許可以用4星屬武(因為有單補杖)
3.護符：真風龍護符，基本門票，主要就扛住第一波傷害
4.建築：屬性跟武器建築大概都是滿等30
5.基礎：瑪娜環50+80等
也許有一些項目可以稍微低一

thx萬巴

尊都冇防暈

入去試過真龍都知一定要硬食3招

其他當然接近0失誤最好

有隻火主

換入多隻火奶可能goodgood

但要隻top performance 既尊

光槍都過到2分鍾?LILY都得啦,仲要隊員冇光槍光斧

有利維坦已經唔洗睇

可能佢要埋EX
快速變龍5%
可能佢5星男主再勁D

尊有防暈呀

係台仔贏咗黎講 定日本仔講？

召集 2尊2火奶

升緊尊

無40%龍

日本仔贏

其實有信心避暈技可能火女 男主 尊 火奶仲好
我相信2火奶未必夠傷害

台仔分析咋

其實用30%龍都得（10次得3次左右）

台仔分析

佢地課到萬7-8戰都未過到

其實主角隊已經夠贏

用悠木B10次10次都得

等睇有火短隊過真龍

要拉多3個夾,仲要手殘都好難過

尊

佢地冇5星屬武?

唔知真定假

讓兩招EX技

似

個十字攻擊係到

依家有啲想屙煙火女

屌過到先敎人啦台仔

我夠知乜都升晒實過到，實乜佢講

台仔係用4星屬用到執

同感

重要滿血過

等你隻尊

今晚or聽日可以入場打

火奶鐵膽 火短定尊就是旦

仲升唔升火短好呢

唔夠大火珠
最快23號

火短要搵D反應快小小既
佢出果招三叉,火短仲出緊技就死緊

基本上用火女唔出得技啦,招1技咁撚耐點走

最輕鬆一定係火奶, 遠距離射射射

睇下佢幾時加長個碌地無敵時間啦
到時就會好簡單

話時話火奶有冇抗暈?

當隻真龍出暈彈最好出技,將招技卡係同一個位

有

打暗帝超見襯光斧就討厭 成日第一個死 又無輸出 就算唔死都成場殘血走佬無輸出

暗帝 光斧算有輸出啦

其實打暗帝升d咩?

逼害光斧(1/1)

不過對大部份人黎講,有機會入場打都出年既事了

輸出條毛 佢地重要放貞德都死

屌你日任黎

升 尊冇愛 不了

5星光槍刷到2046

b夠一個月十抽必中光斧
巴你停啦

痴線連主場都要B 害

我要打石板整風武

送多隻暗弓

暗屬T1

畀我抽中30%攻風龍我照殺!
而家得10%主線龍

長遠計,其實尊有前途d,太刀個攻擊模組優勢太大
火短最重要都係佢果10%爆

龍我有呀

木法我無呀

自從抽到暗弓之後，我已經再冇見過任何5星角

又打得遠

光斧係光屬毒瘤！

暗帝主場黎 又100%防毒
有隻奶補血點會死

有火短有尊,但我手殘一定過唔到真風
2分鐘都係靠莉莉做汁女射住過

其實條真風有咩勁
咁高規格打 課長玩意ONLY?

渣ga

玩game要有目標

想知光斧有乜優勢 ？

係無呀

疊馬囉
打得贏 = 爆機 (20%)
仲有4條屬真龍未出

勁過任5*龍啦

當你齊晒5條真龍4突
我相信可以召喚龍神
滿足你一個願望

真 睇獎勵一啲都唔吸引主動去打

OK
屌佢 咁高難度打 但唔SET條龍勁D
我呢D有排都未打得贏既 接受到條龍再勁D

光斧人見人憎 車見車撞

火奶，火主風起了

5*風龍勁好多, 40%->60%攻

兩隻黑工呢？

係火斧先啱 sor

高登睇番黎，唔知wow左未

鍾意暗弓=戀屍

力架已經太廢冇逼害價值

記錯60%攻

暗系

咩會角色化?
daoko?

說好的水系呢

係

想問下呢張可以係邊度打番黎

daoko如果係暗角希望會送
宜家隻暗奶完全唔掂

課金榜第一

隻佢隻碟入code拎

打活動會送
或者去商店刷

可能買碟送角色

水暗雙屬啦好嘛

老公我地好夾

雖然唔靚
但有新歌

我屌死你

要code唔要disk

可能暗屬但係淫到出水

暗系唔方勁

會有bb

力架潛力股黎

你屎眼有子宮

呢啲人唔屌唔得

唔怪得知係lily hater

睇落返真龍過關資訊
火奶帶Agni+5星火補杖，火主帶鳳凰

LIHKG
全港最大型XXXXX

排泄腔

火主質素

01 出哂黎

用火主真係好型

想問下活動4星光補長用得唔得 本身隊野冇補

大諗下光斧係咪真係好似啲人講到咁op

輸出唔夠光槍高
攻速慢回sp唔夠光槍快
機動性唔夠光槍高
被動技又廢過光槍
隊長技又無用過光槍
樣同身材差過光槍
打王唔夠光槍快
無隊伍buff比光槍屌打

玩光斧嘅人成日自己呃自己，話成隊死曬得自己生存到落黎，其實只不過成場係做緊戰地記者

結論 光槍屌打光斧！
我話嘅 不滿來辯

我開心使用中 本身冇補TOO
打超帝都補得切人地 長期FULL血 唔錯

點解水迎超可以咁難打
個場細又多木，兵仔又出得密
唔小心比人冰左都已經放棄得

任務完成，請選擇任務報酬。
□波塞東x1
□暗弓x1
□光斧x1

風法: 喂, 冇個打得既?

想要光斧/暗弓

課課課

廢事比啲新手以為光斧好勁

巴打咩事咁睇唔開

打死唔要光斧

買5星必中 有7成中暗弓

中火女

搵到真龍片 不過朦撚到仆街

490 3224
有冇ching carry主線第6章hard

想要

mvp係火奶

留意下其他角既攻擊傷

最高尊

其他人打500上普攻

差佢地兩個同光補未中過

睇落又唔似好難打

走位避攻頂最重要

夠一刀500up先資格打

同設備可能唔需要咁高
見到好似有多出成分鍾

應該唔洗滿LV建築

光斧同暗弓都廢？只係中呢2隻5星

兩個都比人逼害

尊得2300攻應該冇爆到建築 or 3突武

明明我打錢關用好友暗弓都秒到尾王

我用落感覺唔算差，但又未至於去到廢既級別掛

主角招減防技都係10秒後會無咗!?

5星風龍個模組幾柒
招技仲要唔好用

打WAVE有咩計可以控到AI唔死

真風龍前編

真風龍後編

第一代龍有邊條招技係好用

每3個月出一代5星龍

個pool佢每開一次event就塞幾隻新入去
遲早變pad咁想抽都抽唔中

有龍可以爆左先, 主力清晒d木會好打好多

隻火奶似乎係比4p害死

如果整咗錯既5星2段武可以折返啲料

不過會冇咗金幣

4條友裝龍化+8%
32%開局, 儲多18%爆就木!

好理想呀~

食咗2招紫技

光斧係廢 你用下其他5星就會知道佢點廢法

買左198 中左3000露
我得木弓 光斧咋

我火奶帶不死鳥定5星龍好？

+治療係睇傷害定血量?

血量

覺得可能裝不死鳥好D

日文巴會唔會突埋5星火龍

日本巴個名讀法係唔係ISA

冇石突

用不死鳥

補血靠你

今晚定聽日試？

俾咗水龍

i se?

仲有卡

成日講日文巴覺得好7
上網GOOGLE點讀算

火匕係咪唔洗玩

聽講係0.6血量+0.2攻擊力

有技術可玩

火短有人過咗

升緊有屬5*

好貴

但冇5*阿耆

大C我都組個火女打真龍隊

今晚未必做到5星屬武

用活動龍都夠,感覺

睇完中國段片，隻火短全程都埋唔到身打，即係個作用只係加10%爆俾尊

冇40%係唔係唔洗諗

where can watch?

起碼下個月先打
未開始準備角色去打

等埋段片再決定升唔升火短

火短唔可以有失誤
少隻就坦唔到招LOCK

隻火短全程都縮左去另一邊等break到喎

火短就算唔打真風入隊都好勁
加爆擊

唔洗用抗風卡 ?

巴哈

請停止吹奏

啦啦隊

我就快夠抗風 但係屬武同未上50層NAMA

升左 諗緊升唔升5星武

大師靠佢自己加成1千攻入去屌爆真龍

Thanks

識野
真人自帶加乘

好似以前打機D老闆入副本 等打完王執裝咁

火短連打都唔打

感覺可以唔使咁勁既隊都過到

仲要死埋

等你直播

尊真係mvp

3隻打真龍都夠

隻火短做啦啦隊

升火斧算

模擬器玩太LAG
依家睇緊點搞先再直播

break果時有份輸出架

巴鼠準備好幫尊整5星3階武未

啱

頂
打親光帝d人狂斷線
做仆街係d玻璃心場主 一死 明明隻王差少少都斷鳩我

有冇巴打開場呀

中段要不停避會辛苦D 用火短

火短己升爆ex10% 缺啦啦隊叫我

其實係火短俾條龍是但用爪r到一下都暈，一暈就死
遲少少出張抗暈100%卡，活動出多兩個建夠血量加成，應該火短就可以有份入去圍埋一份

結果係尊同火主best boi

玩晒

等我整5星3階武俾光槍準備到時打暗龍

尊 X 火主

farm到74萬已經想棄 點解要整d咁撚悶既單機farming

我Auto算

唔需要勉強打

UCAL

昔日美好時光

火斧啲普攻慢到

練主角好啲

去到下星期五2點 我慢慢養生打算啦

每日auto20場差唔多就夠

重點係悶
養生打幾鋪都覺得悶

如果係做第4隻ex其實都ok
見到火斧同火主一齊降防
尊就放技爆發

我40萬都未有每日輕鬆打

auto過到

auto到w 4

我覺得唔係好悶姐
D體咁少 打幾鋪都冇曬

過唔到...
去到W5死都差唔多6000分

隻斧我試完

咁雙尊好過

唔知遲下會唔會比每隻角帶兩張卡 咁既話抽中卡都無咁嬲

ALL>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>弓=斧

光斧同暗弓
hmmmmmmmmmmm

10體一場真係刷到想死

木法打惡夢肥佬

break左用武器技扣左3萬3

有6000分都係二百幾場就搞掂啦

單機打到想嘔

屬武分解費

解+2?

Bang!bang!bang!bang! Love end time

Lily池80抽加光槍池60抽一張五星人仔都唔俾我
光斧都好啊

食黑鋼突再分解咪多咗沙?

莫非daoko 會成爲角色

我呢個pool 200抽都無角

冇必得真係唔好課

張圖肯定少左沙

幾時出超得啊

唔會有

睇完個mv已經有d

超得菠菜

利維坦條仆街蛇啊

係時候解左把火短換做火刀

4500000...

有啦

比番D料你仲想點

終於25建
之後每LV要12個鐘

製作費5倍

已經冇理佢 由佢慢慢升

二階果五粒星砂點計先

明巴全建加埋幾LV?

佢分返5把2階比你 再比錢拆過

400都未夠 比銀妹超越左幾條街

5個工人?

係wo 唔記得解係降返突4二段
即係鋼係會變沙

點解唔可以分解暗弓 拎返d料

自制星沙

你想佢比返啲咩你

150石

5個啦已經
但都係升d有用既

好多訓練所仲係1lv

mana都好

一粒鋼變兩粒沙
但錢既用量

85萬

40萬都未到

太慘了

your 肝 so healthy
me 10萬

因為你掛住玩公子連結

痴撚線

有冇人已經放棄左個4% 90秒內
唔係次次得 成日唔小心卡左技

去左bbq

琴日都去左打邊爐
今朝追進度 晏d又要出去了

岩岩用張十連卷中左三隻五星
想問下呢幾張五星好唔好用

好用

隻game啲女角真係好大波

屌，點解個up圖網上傳唔到相既

活動送果張卡 甜點掠賊係咪應該拎晒去突

4突隱形人

打完活動先

菠菜都係女

好彩問一問

住全部唔帶

如果有抽到五星活動卡
換哂咁多張之後可以突再用黎打活動

邊有女叫自己做老夫

暗弓冇實力都算
波都冇

真係諗唔到咩理由令我想用佢

但佢有腿

我好似數極都係得4張 係咪突唔晒

屌 唔撚記得拎每日體力

每日90c中 光齊5星

ドラガリアロスト公式

【「真ミドガルズオルムの試練」初攻略者登場！】
このたび、「真ミドガルズオルムの試練」の世界初クリアを確認いたしました！

必要戦力13000の高難易度クエストです。引き続き、腕に覚えのある方のご挑戦をお待ちしています！
#ドラガリ #真ミド

官方出post恭賀

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

真係好型呀佢地

係人都有腿㗎啦

點解會咁

咁都係陰陽人唔係女

課金限定?

500鑽30日嗰個

必買

stop 課金

十抽既石夠用3個月wor 唔係唔買呀?

黑肉偽娘仲高分左

扶他更正

H! Althemia仲未出貨

兩個acc玩邊個好？
莉莉＋萬聖光槍+5星木龍
風弓+風法+尊

其他4*龍呢?

呢度咁多巴打之中你真係最識玩

第一個有不死鳥＋活動4星光龍
第二個得活動4星光龍...

1

下個活動應該送5*光武器

邊有咁荀
不過主角組武器睇佢幾時放出黎

唔係風法好勁咩

第二個啱啱抽到不死鳥

…

掛名5*咪得
符+key又做過
龍+石又做過
下次送晶

返工蛇王打終於拎到稱
利申手殘風法

日日都3星

條火龍3.5星就算
今次張符少項能力都叫夠傷

你終於做完日任

風法無攻30/40%龍都係唔夠力

不死鳥就萬用，回血痴線地高

邊個係菠菜?

佢係女

The waters that surround southern

Grastaea are Poseidon's domain,

and sailors never venture into the

open ocean for fear of her wrath.

想試下用光斧支援
求add
7689 6069 961

岩岩訓醒連真龍都過埋
.gun

再訓過

咪傻啦
外國啲人對一啲性別唔清楚嘅野通常會用her

入面寫住him

有冇咩4星係值得練

或者一啲神都會咁叫

再訓過我驚隻game都摺埋

有冇人隻GAME唔知點解冇聲?
XS MAX唔知點解SET極都係冇聲...

好悶 幾時有新活動

咁快悶

睇呢個就知應該練咩

火主

今次活動無乜難度 搞到悶悶地

希望有第二part活動啦

個po死靜....

開多隻account
乜都唔抽開打

係時候係倉底拎隻尊出來玩玩了

想玩火刀 有無人有新ac係有火刀

打銀羽毛果D 係咪打中級抵過高?

第日會唔會出打錢卡

呢幾日啲資源分配落光槍到而家窮到窿

應該練4星火奶定4星活動光奶好?

火， 光奶有5星

100萬分

終於過到2分鐘

非曬, 都冇咩好曬

垃圾萬聖光槍 + 4星0突屬槍
萬聖光奶光劍光龍都有 有貞德同30攻光龍

冇其他5星角 主練火奶水短
雙水蛇 菠菜 不死鳥 40攻風龍

可以放幾錢, 350?

無人開房打帝超

比盡$5

1001又黎

仆街 見到日本仔隊真龍組合
再望望自己既火角，得隻主角可以練

solo 2mins

手殘 原本應該可以快5至10秒

主角練定無壞，可以打真龍，又有加15%經

慢慢AUTO打WAVE每場拎6000

有啲啲悶, 下個活動都係鳩刷執一百幾十鬆人算

del驚可以即刻鬆人

親
你這號
不值錢唄

1001賣？

自己打暗超重快過街場打

我要光槍呀 出隻尊比我托咩

連風法咁基本既野都無
送都無人要架啦

打真龍

又bin....

有光槍

前略天國的光斧

想問最快刷活動分方法係咩?
係咪組全隊光隊+變1次龍
過咗wave4 就企係到等自然死亡?

有冇人查下我老死大木博士改左咩名
想問下佢賺左1001生活過得開唔開心

我想要尊

應該發左就後去左歐洲生活

全光? 我主力隊1隻光刀愛德 加埋萬2戰去到W4就死剩隻光

唉，早知我都放啦 搞到我仲送左幾個ac出去
我都想去歐洲生活

你仲笑佢
佢只係走得太前,如果唔係你都可以同佢一樣

全光6800 混色6000 拎隻光斧auto到wave5岩岩好90秒內冚家死晒

今次個活動真係刷到想嘔...不過佢後半部都應該有point打

係....當時手持暗弓暗龍已經有台妹屌...

個個都留體打活動 冇人開場打試練同超帝

放得太遲
有無邊隻新GAME過幾日出
首抽返幾個帳移民歐洲

有後半部咩?

乜野係真龍？點解無既？

27-31號
等協力團體戰

成個換野活動係到2/11

FF下 可以幫助推POST

似乎係休息期
唔好諗太多

休息就話無野打, 悶
棄GAME GA啦

萬聖節31號先係..有咩可能佢個活動係到26號呢

一個星期都未夠已經有好多人140萬分了

上次賤貨可以換到22號添

佢咁樣計哂兩個活動整一把5星屬
應該冇後續活動
有既話應該有消息出黎 冇理由解包都冇

大佬呀, 畀少少時間人地畫圖好嘛

個萬聖活動好似過左2-3日only...

140萬分
返學完全冇時間玩 放學又要做Project
呢加先得315410分

見今日禮拜六要開盡turbo去刷

一路上堂一路AUTO 囉
又唔洗點理,入場AUTO
我都係返工掛

project要做GA咩?
中學?

咁佢個活動封面有兩隻野
另一隻咩黎?

i大
唔想比Friend屌我freerider

換曬全光隊, 終於可以AUTO捱到第5WAVE, 可以養生

出街好食電 我係屋企都要長插叉電嚟玩

練4星光奶 定 暗奶好

得依2隻補

4星光奶

4星光奶
CD快

配角

單抽到5%了 開始stronghold到下個pool

都係5916sp黎

下個pool reset

巴打會reset架

唔撚係掛 冇追post唔知

依家同你講

光補用活動杖 1技2技
3招補

窮撚恩物

G持strong hold到執粒

多謝

想問下光槍配30%光龍定係4星新光龍好？同埋升完光槍升尊定水劍好？火龍得4星不死鳥，水龍得hp 攻 15%果隻

整把3控屬武比木法都好煩
不停合又突又強化
整完又變返0突
仲廢左戰力

17號2點開 呢加係20號4點30左右 姐係過咗3日
但係佢活動好似開得9日
姐係其實活動已經不知不覺間過咗3分1

肝撚到呢

1粒石都冇用過
120萬分NOW
全部送既體

會reset都唔再抽了 心已淡

唔再單抽3*龍

3星機會率係80%左右

巴打20抽咋喎

課左新手包 target 暗弓
出弓 開心左一下...........點知

係唔係得我一個人係全部親手打?

唔係個個玩家都係全職打機
活動開咁少日數就嚟忙到連打飛機嘅時間都冇

無爆石 食佢送D蜜糖 都差唔多100萬
應該星期一都肝完 可以養生

150抽了 中禮裝reset

躝啦

我都係親手打

點解唔留蜜糖

唔中喎 中黑人問號

頭兩日有食 而家剩左14罐頂級蜜糖唔用

早打哂先打到遺跡

我用毛打遺跡算

計番消耗 帝超用毛抵d

帝超冇人開場

全部都唔抵
用體最抵

都係等耐少少
光帝最耐 風帝最快

講緊自然回

你地auto過有幾多P? 我得6000左右 有排掛

我過埋第5關都係得7000
有抽到活動輝龍?

掛機會輸..手動打1萬左右
70抽一張活動符 乜柒其他都無

去到第4應該58XX 掛機都要記得龍化
打埋第5就7000幾

AUTO 6300左右, 自己打9千左右
1張抽返黎既輝符, 其他活動

唔係課長MA

水迎撃特別多智障
打十次起碼有3次王未出就死2/3個,得返我一個
再唔係就有班仆街仔開房報復社會
隻王明明殘血先失去連線結束任務
有無咁巧合次次殘血先斷線啊

終於有返正常人
自己友

我過完5wave有8000

依家係有批人成日最後就斷線

窮

又係你,GAY歐人

岩岩先知 龍化一次多成千分

要90秒 ?
試過唔死人 90秒過關有接近9000
唔中狀態同受傷少過5次解唔到

1個人報復社會影響3個 個3個又報復社會又每人影響多個人 跟住就愈黎愈多

走位加用隊友技打到成隻狗咁

好心佢改改斷線大法啦 真係好狗

好ON9
隊員斷就變AI
室長斷就攬抄

岩岩房主一死左
有人用水主個貼圖 嘲諷
即刻斷房 隻王打剩一格 帝超解每日任務都唔係咁易

重點係, 隊長斷左佢自己可以繼續殺埋隻殘血BOSS 過關, 而你地就要重新打過乜七都冇

有日本仔係5ch講過 入房人比房主高貴所以房主唔可以亂ng人 因為會場都開唔到又唔夠打 但成事係房主一斷全世界唔洗打

點解啲人要咁做

跟本bug黎 佢又唔改

一人一信

好多game都係房主做host架啦 非bug
房主走唔走場係人品問題

工兵隊隊長?

可能場主比人ng條氣唔順就走場

根本房主斷線, 應該其他人都可以單機打埋落去
點會房主一斷就結束遊戲

IT野吾色

邊個敢NG我

如果要唔斷線 即係要由個ser去host
ser host更食效能 營運采你都傻

虧機開乜撚野場
飄到咁點打

白貓係server host?

五迎都用光槍掃哂
又坦又補血
比人冰幾次都生存到

終於過到一次惡夢 最後mvp係光弓 一招技扣5000 不過係因為我除左光弓乜q都無

輕金屬係咪得打龍先會跌 有無其他地方快啲刷到

白貓依家我唔知
但佢曾經都係房主host
一樣係房主一走就全部斷

光刀鳩轉一個圈都7500

好多其他Game都係咁啦 好似怪物彈珠個啲咁
有啲人冇寵就開連線埸同街人一齊打 贏咗一齊伶獎勵
但又有啲人開連線埸係想借街人啲寵 一開波就斷鳩你線 偷你啲寵自己打
我覺得呢個係玩家心態問題喎 唔關老任事

有聲

瑪納有無得刷架 定係要點先多啲

主線,素材

送最多

入街場

想俾佢踩全條J仔講

頭先打火迎打到一半啲隊友死晒我都用咗呢個表情
好彩房主大人有大量

邊關

Hate巴依度真係你最識玩

打高級錢關
打完第一波怪去開箱果個位刷稀有怪
無出就放棄重開

佢男女通吃

啊囉啦！

真

白貓 房主一走全部斷
但你可以solo落去

以前專登斷 唔比人訓著過

居然係M

白貓d技勁咁多
solo係沒所謂
但依隻非殘血真係咪搞
打辛苦d沒獎既

咩都試下
人生苦短呀後生仔

光槍可以點連技蓄力? 唔多識用槍

我想s你

踩過一次就返唔到轉頭

四葉刷滿未

40萬 打到傻

呢隻驚限時 點solo

木弓唔計有丁好過暗弓
起碼直線清到場

80了

做課長玩SOLO

終於兩分鐘

我都有隻
之前才水迎每射一下就要碌後一下

如果無限體力制咁玩就正了.....

水帝太ON9,地方細
小怪多

超級龍有d人真係走去solo都唔同街人
肯定係俾人雷到嬲 例如我同事

龍超我會入去訓地

啲木一開始清唔到
但蛇息又可以噴過嚟

最on9係咩
隔著舊木 遠攻會照樣lock on d細怪
但你就係打唔到佢 連儲氣光彈都射唔到

而家用光槍
覺得世界美好咗

冇錯,我不停碌
都係LOCK細怪
仲要係打唔到既細怪

但我無風龍 真風龍又唔夠打

有無高手知

加減用 用著主角龍先
有清場技就有希望
沒清場技 五星龍一樣係沒救

你點開關卡最左面果個+ 按入去咪有得睇邊度會出
你講緊果種係最低階既材料
講句難聽D度度都有

邊度會出最多
打中級龍

想問下應該練邊隻先比較好 抽極都無五星水龍

咁你有咩先?

啱啱開始玩 起手起得唔算好

抽埋協力石先

隔離有隻白貓

2年前玩過啦

羨慕緊

Upload 唔到圖
水：莉莉，水五星槍
光：三星愛德華，四星補提米亞，四星天音，四星弓烏路嘉
貞德兩張

夠玩啦
5星龍塞2行3隻4星水槍
2隻光屬4星放2隻西爾琪光龍
5星火塞4星火屬龍

岩岩好整一隊出黎刷活動

有天音新龍已經夠打活動

2隻水五星放低先
4隻光屬組一隊,以刷活動為主
記得係活動換3星屬武比補師用,另一把槍暫時無角色岩用

目標係4隻光屬都50級以上,30環左右,愛德華記得覺醒到4星

打wave戰 啲電腦未到boss就成日死哂
有無咩技巧

唔好慳技能
見小王優先打

儲緊料整第一把5星屬武 應該整邊個角色好?
依家有光斧 光槍 水槍

主控快速殺曬d怪就冇事

猛攻，早殺敵人唔使多扣血
戇鳩ai好難跟你行

收到

水or光槍
先唔開玩光斧垃圾dps
佢日後個被動沒適性 暗龍係詛咒

光槍設計出黎係打真暗龍 取代隻垃圾光斧

有冇木法戰友+++
64263897071

光斧設計上根本有問題輸出同坦度兩頭唔到岸 仲要無團隊buff技

824 5994
有冇ching幫拖
主線hard最後一關

係今次活動兩分鐘佢清小怪快啲on9仔先重以為佢係top tier
老實講是旦搵一隻斧職有1000攻清小怪一樣快

而家間點心之家LV26,
仲有3000個餅乾想問下夠唔夠升?

得啦得啦
光斧最廢 正一地底泥 好未?

巴打你咩事咁痛恨光斧
日任迫害光斧一次就得架喇喎

斧職就係清多小怪用,要睇下將來隻驚點發展
不過第一期既角色多數都係入雪櫃

木法會笑到最後

唔會抽到 所以唔計

光斧真係廢
不過今次個pool 都係抽西爾琪姐

光槍都未到太突出

龍絆 梗係玩龍

防禦冇優勢
斧攻速慢,儲龍好慢
光斧最大問題係呢兩個
咩DPS低真係笑死我
你拎你一樣攻擊力既角入去打
一樣係冇DPS
係其他野人1500-1600攻
光屬得隻20% 30%龍
1200攻
你實覺得佢低攻架喎

爭400個先夠升30lv

帶著三支都過到三冠

有種滿足感

3支?

想屌慕慕

玩左幾日光槍 覺得一般 可能我技術廢
我係光斧起手 所以投資哂d野比佢
但光斧輸出真係差d 整5星比佢又真係浪費左
咁可能整水槍吧 全副身家只夠整一把

三只！
興奮得濟，shot左

咪就係

朱莉葉塔bb一技全世界最高輸出
627%x2 話冇輸出係咪食左屎
2技加防觸發守護之鏈嘅技
咁都話同王企到最後

最好大家唔裝龍落去比

水槍你有冇利維坦先?水槍好食龍化 冇勁龍唔好all in
5星其實又唔急整既我覺得 可以觀望下先

有利維坦
咁都係觀望下先 唔急整住 太多變素

我得一隻5*水槍由第一日玩到而家 我可以同你講：唔好咁衝動呀

依條友第5波既打法係咁多個POST入邊最好

人地2-3招傷害or增傷技能仲同你1-2招慢慢比咩
要強同弓一樣要修普攻
當初白貓斧同弓普攻一樣係地底泥

等緊釘宮雙刀個類角色登場

光斧世界第一

火炮

有咩特別

無

光斧2.0變身水母斧

而家係咪得暗係一隻5星?
如果係既話下隻新五星都幾大機會係暗屬

第一個活動講到而加了

唔係弓斧職就咩都得

乜撚嘢係三只

暗法....

佢都係太興奮啦

本身就有一隻5星暗弓
如果出多隻又係5星暗弓
CY就擺明玩野

出暗斧

你睇下臭雞lily同木法

可能係
橫掂萬聖節正日未到
可能萬聖節活動有第二波係光屬
就整隻暗斧比你抽

下次應該出刀仔5星就岩 出弓就出火屬

咁就真係可以儲下石等新年

遊戲初期唔需要出D太勁ge角色
所以暗法好適合

講極都錯
教你中文個位老師
唔該出一出黎

練定隻雷曼打光活動
反正出pool都抽唔到

下兩次會係水/光活動，抽風/暗角，唔知邊個先

只?
支?
隻?

你課長wo

抽齊一套五星法師就可以當自己爆機

認真一問
抽唔中類積個5% 下個pool真係會reset?

你當我地講笑？

風法一個就屌完ALL法系

起碼都光暗水木火純色隊各4隻
每隻都50環80級手持五星突爆武

係可以召喚黑暗大法師一野打爆cy驚

係 所以盡可能轉pool之前中五星reset機率

我應該升邊隻先

下個月淨課龍上限同武器上限 其他一概不課

明明人地寫得好清潔
睇都唔睇
真係笑jor

有無人知尊招架式係點 平時都係鳩禁...但睇左陣巴哈先知原來有分第幾層第幾層..
但睇唔明...

降龍十八掌

請唔請跟班?

分幾多都係咁玩
一樣係出技打落去

賣多幾塊畫板咪課到

係有分第幾層
仲要時間內你唔出技 就會完
打唔中又會完

建築幾Lv

莉莉幾攻

有無巴打教我
應該升邊隻先 依家無乜方向

想問用Airpod係點播歌 ？叫左siri出黎播歌都無反應

仲有冇木法好友可以加
想過2分鐘

拎尊打囉

買唔買畫板?

有冇考慮刪驚

屌

SO MEAN BRO

滿建上面4隻求其一隻都夠打

LILY幾攻呀

應該唔關把武事

千5攻都唔係2分鍾內 真定假
你最近果次剩返幾多時間

咁多人話過唔到其實係咪活動建築BUG左仲未收放

我70抽all in左3張5*卡返黎架

不如用尊打啦
第3關用風法隊友 出世前放技 一出盾都開唔到
尊爆OD又快 加150％無理由打唔到

巴打你可以試下auto打
可能就過到

最緊要清小怪果陣盡量拉埋一堆

1500攻 想屌

平時隨便打都過2分鍾

試下記怪位,出之前存力秒

30Lv建 頭4關自動 第5手動都應該過2分

法師係好難打的.....隻隻都單體咁打
除非蓄力射個波出去

試下第一關普攻秒
第2用莉莉大秒一邊
第3風法秒盾怪
第4平A
第5一開始變龍打

有冇用隊友技幫下手

其他3隻唔係重點喎
由佢死啦
主力正正常常都過架喎
除非你新手

要過0死就拉光奶 要快刷就風法

買ac

sor 講錯左
係support技

中咗bug 戰友全部0環

會冇左5%不了

光斧可以滿足你3個願望
0死 90秒 大波

一關就咁打，二關、三、四關都出技或隊友技秒怪，第五關就夠時間打。隊友用風法。

想整隊全光刷140萬分
光斧膽 拖邊3隻好？
活動光奶/愛德 4星光槍 4星光弓

走光奶跟住auto

一係你個3個ai入龍化卡 爆兩轉龍ko佢

仲有無木法好友可以加
用光槍好友都係差8秒

不如收埋隻火奶
補得唔穩定 又成日比人打死

weak木法, 750攻
81205357796

辣殺

講真過2分鐘真係唔care呢D細微野
識點打帶一隻入去都過到

刪驚

光斧>老伯+愛德+天音QPQ

加咗

得一隻莉莉咪升莉莉

done

究竟光槍用新光龍定30%攻光龍好？

1500莉莉都過唔到 我自認已經手殘 9打有時都40秒過

話唔係咁講 我意思係而家啲人覺得光斧勁係因為果兩分鐘關卡佢清小怪最快，最易拎到稱號，
而令到好多新手以為光斧世界第一，加上係遊戲開始時好多post推人首抽光斧 。
正因為咁，好多有追開攻略嘅新玩家就會盲目相信光斧係最勁，之後就發展成無論打咩超級場一堆新手光斧係到

我係到瘋狂迫害光斧無非都係想改變呢個風氣，想新玩家同玩左無耐嘅首抽光斧玩家清楚光斧無啲人講到咁勁。希望可以用更多唔同嘅5星開局（e.x. : 暗弓，木弓）

火主，光呀伯，暗弓，莉莉

全滿lv 40環，屋24

都係打唔贏wave5，最多打到隻王得返 1/3血

張活動卡最多換幾張？4突技能傷害25%幾抵屌

新光龍勁過舊龍
攻速快 舊龍打到下佢打5 6下

計埋P 最多換到一張突滿 加上剩2張

結論
光槍屌打光斧

都係講技術 光超唔中盲
3光斧1補都打得過
點解一開局咁多人推佢 我覺得原因係難死同埋打成長之路MVP

呢2隻真係無得比
隻角色都標明一隻係防禦型,一隻係輔助型
就算要比都搵同類型黎比啦

突爆100lv高數據值過普通抽5星

可惜得7張
想突滿兩張黎用

冇天音

比天音BB用一流

點會呀
你一入去即變龍打一轉，用技避石頭，正路break 果陣可以變多次

法系用昔日啦，活動要P fund 加成繼續用

咁多位巴打都教左點打
你唔洗理AI 亦唔洗轉人\
用戰友 用風法戰友

昔日無突滿
諗住活動完都照用活動卡

咁都有得賴

就算用4隻主角都過到2分鍾

我都叫佢唔好人手打 開auto仲好

建築廢
武器廢
就唔好問點解
賴乜都冇用

佢滿建

ching你到有冇睇其他巴打講咩?

見你LILY唔係滿血都好大原因
第2 wave用support先左邊清蛇,再清埋右邊淨下
主要第3波隻小怪唔好俾佢開盾 企定個位就快出現就開2技秒
4wave又係用support集中清左/右
最尾開場即變身清一隻盾怪再隻中打王
打到差唔多break就會儲滿tp 又可以再變秒

活動建最後3lv 要幾粒餅?

應該用邊隊玩落去

800 900 1000

?????????????????????????????????????????????????????

力架 暗龍都抽到
你仲有咩好驚

今日主角隊刷左成個下晝先啱啱好入2分

唔爭氣咁笑左

係咪最廢個2隻？

谷隻新光槍先啦
龍用新4星龍
風弓+光補+光槍 + 求其一隻4星 (你到時抽到其他5星再換走)

力架勁過暗弓好多

total得7張，活動完咗先好突滿，除非你有抽到+p卡or打夠140萬分，唔係就得返+75%p

咩呀突爆左50%+2張25%咪又係100%

其實有7張突唔突滿一張最多都係+100%
冇所謂

巴哈有人招打真龍
火女比人排斥
招募條件如下

必須：
已獲得真風龍護符
及以下其中一項：
4400戰力或以上的尊
4000戰力 及2000血量 或以上的火奶
4000戰力或以上的火斧
1800血 及 2000攻 或以上的男主
如果你已達標，也想攻略真風龍，就請留下你的Line ID吧

2700

合理
拓荒睇你做啦啦隊咩

我寧願幻神出條件
同佢地打仲好
唔想同班台仔打 一陣打輸咗都唔知會唔會出post屌人

佢自己係火短

火短比台仔逼害

自己做啦啦隊睇人打

世界只需要1個火短

咁佢食屎啦

尋日睇唔知邊個日本攻略網寫4突數值係餅50%/p25%，搞到唔敢4突

係咪話火主都應該練？

其實邊個係幻神

其實火短冇想像咁差

係要識避

暈既時間係有分長短

放心啦 巴打我4突左係50%
你突啦!

刀點用得落手

刀巧勁lo=.=

我都棄火短升緊尊,要入12月先夠證升50環

木法招木法好友

日文巴 飛鼠巴 仲有個好似係飛雲巴

點解叫幻神

你唔需要知點解

你淨係知佢地唔係人就得

神愛世人，甚至將祂的毛賜給他們

仲有4幻程瀟巴

屌 而家咩年代仲有體力制 都算 d羽毛機制真係智障到呢 仲要有個on99聖城玩埋起屋

仲有啊 隻game d活動肝撚到呢 屌你老母我有時間肝都唔會肝你d辣殺手遊啦 手遊輕鬆玩下咪算

隻game仲有好多on99既地方 卡池on9就係人都知唔特別講 仲有房主斷線全隊任務fail 劇情垃圾 你打活動既話一定冇體打素材升屋升人 bgm閂唔到人聲 中覆5星得3000覺露（真係當你乞衣 ex技都6000啦唔好講覺醒） 等等...

我真係屌你老母任地獄同cy

打住咁多先 d毛又回滿

垃圾你又玩?

四幻神

後補名單可以加埋HATER同GAY巴

升一把屬武器要你㩒幾百次，仲要玩家自己計數，老任呢隻合作game 真心開創先河

見佢地算有誠意再觀察下

bgm閂到人聲喎

幫玩家M屬性覺醒

入面有個藏馬

全光終於得

閂完重入隻game d人聲又返黎

咁呢個我唔知啦, 因為我冇閂過

滿建築係咪真係差好遠.自己隊野未係TOP.但都唔係屎..但過極都未過到2分鐘..建築22LV
不過都多謝琴日巴打指點..我原本琴日WAVE5都過唔到.原來要用其他職清野比光槍好

另外題外話.有無人覺槍角招爆發擊好似無其他職咁順手.我成日都錯向.但其他職又無事

重有大c

有無人做左5星屬武？ 我暫時2把5星2段 仲未去到4000戰 龍突唔到 有2粒5星龍石 但覺得以後會有更好既龍

打兩下先用會順手D

更好既龍之後會有更更好既龍

去到最尾GAME都棄埋仲未用

打死都留

SH到執

冇準備到1000抽都唔好all in

龍 符都無突過
人就45 46環左右
有時都唔知控邊隻
尊唔控 ai尊=自殺特攻

應該真係似會出暗法
不過係敵對陣營

劇本:主角用巨龍屌返醒佢

你控制力比AUTO仲弱

活動蛋池:女主 光屬性 法師或魔師
活動獎勵:黑化女主 暗屬性 同上

鳩估

仲有咩版

又扑一件

岩岩打多左場，一係過極都過唔到 一過到之後差5秒就拎埋2分鐘

大大咁扑落去

巴打你搞咩搞成咁

等新解包睇下練咩角

仲未有消息

屌 個屎忽

因為一直死要用水槍/新光奶 上次又無練水刀 頭先一轉光弓就過

你終於得左啦

肝神係到

真係唔知點打

第三四關就死剩主控個隻

睇人地打好似好易咁

一早叫你開auto

打真風龍可以升尊

等睇下次咩活動屬，分分鐘新五星火勁野，到時...

抽唔到升火短

仲差15個金章
40個銀章
就換到真耶撚入場卷

出新火就係b害火短嘅好時機

換左阿伯即刻過到2min仲可以三冠

係咪有利維坦先容易做到1分鐘前打完

其實有3星光太刀+光西都得架啦

飛雲巴是咪棄左驚啦?

應該係

好耐冇見過佢,不過近排單機活動唔上水唔奇

我都啱啱棄左驚

WHY

冇哂體毛姐一陣就會玩返

悶
抽埋最後40抽
見到中龍, 正呀喂!!!!!
一跌落黎, DIU那星

唔通我地課左金又話你知咩

仲肝緊

仲未過到2min

光槍ex用咩好? 5揀3
爆擊+5%
龍化累積+5%
攻+3%
技能累積+8%
技能傷害+5%

暗龍?

係呀仆佢臭街

暗龍好野黎

等神解?

肝到幾多
有冇抽到所有符突滿

黎緊出daoko 暗屬
可能可以翻身

已棄
GAME都DEL埋!

好啦

我地FLO再見

下隻到FLO

聽晚跑夠數，可以諗整邊把屬武，
暫定整尊武，有無巴打攻火補

咁大獲

日巴攻火補

FLO儲左90抽
2個月無抽過野, 快GA啦
90抽大爆死so easy

你地係唔係諗住打完真龍就可以棄驚

有成5個屬, 點會咁快棄

火：卡爾/火主
暗：暗補/貝爾薩克/苦雷曼

呢兩屬未有主控，練邊兩只好？

火主

只你老母 躝啦

係咪有6隻傳說龍

街場風帝見到隻4948戰力光斧
好有愛

係

有隻死咗

要突滿貞德先得

可能之後出黎話沒死
仲剋哂五屬

使唔使咁撚惡呀？躝還躝又關老母事？

仲差20萬,個個活動都咁肝法,遲早無曬興趣玩

無屬地獄

番去奶你老母個生蛆臭化閪啦大陸仔

D甜點組溢出好撚多 好心D錢無限換

躝啦大陸哩

睇死佢係腥港人

搞到污煙瘴氣

打錯一粒字，使唔使咁惡？西貢界咸原居民都要比人追住咬

好人好者會打錯隻做只
躝啦 留係度做小丑

要點樣先可以將隻打錯做只

支那仔一時唔記得正體字點寫

唔鬧得咪躝番入你老母閪到囉
原居民會用只？ 點撚樣打錯啊 大陸閪

一定係GOOGLE翻譯冇料到

就算用蝗諗都係那個角色
點解會用個只字

拼音

莉莉主力 過咗2分鐘內

火主+1
有EXP唔要就好蝕

入場感受下風力先

屌,岩先打場暗帝,隻boss死果下房主cut房,賤撚到

未必既,好多廢中都成日打蝗字/同音字
特別係141果D試玩報告

白貓好似房主斷線
其他人變晒單機繼續打?

sor 我成日都係咁

但呢d真係唔抵幫
say個sorry其實冇野

點解要咁做呢

跟番MH定律實冇死,よろしく你唔應機就機乎可以認定你係閪人一個

試咗4次
佢開場招技扣1880-1900左右
而家5星火奶45環+4星火杖1突+68LV真耶符1872血
應該升上4突就穩唔死

我屌佢,隻BOSS真係我最尾LAST HIT果下,突然無左反應,諗緊咩事,屌佢老母個房主離開

其實佢冇真係走，佢郁一郁個app 你地就彈哂fail，佢打埋last hit KO 拎寶走人
勁撚賤

咁撚人渣嘅

1xxx戰入暗超迎場係咩心態

房主只要切回桌面再切回遊戲 就會進入單人模式 其他三個隊友則是直接斷線 整個過程不到3秒鐘 房主還是可以在單人模式繼續完成任務 完全沒損失 還能爽~

好撚狗
我地比人撚狗

今日先見到1240左右既火短入水迎
三個人等左佢成分鐘都唔換就退房

伏到

呢個BUG好嚴重
好快會有人舉報
而家入房,記得打招呼
如果房主會同你打返招呼先準備
連招呼都費時打,仲要係漢字ID既房主就自己睇路啦

我真係唔敢一竹竿打一沉船,但根據我玩遊戲多年經驗
蝗國出名多外掛狗
香港出名多小學雞
台灣同韓國就多陰濕狗
會玩埋呢D撚狗野台灣仔就最叻

係咪依家應該改個日文ID
整到佢地日台關係破裂

如果要用莉莉過
我好建議頭兩回合唔好開技
第三回合就埋中間 開冰山秒怪
四回合用好友技
五回合 左邊怪個到龍化 大絕
盡量保持三隻英打王
兩隻太趕

1000